[突發]聽日將軍澳會封站！！！

請所有將軍澳居民：天晉/東港城/新都城/蔚藍灣畔/南豐/新寶城/將中/將廣/等等貼爆管理處/所有公告板！